CHAT HISPANO

Search

PUBLICIDAD

1. [Home](https://chathispano.com/)
2. Conditions

Use conditions
==============

CHATHISPANO informa a los USUARIOS, en cumplimiento en cumplimiento de la normativa vigente en materia de protección de datos, sobre su política de protección de datos personales con la finalidad de que puedan conocer de forma sencilla y clara, como tratamos los datos personales que le son solicitados en el sitio Web para la prestación de sus servicios. 

**1\. Responsable del tratamiento**
-----------------------------------

También se informa a los USUARIOS que CHATHISPANO cumple el rol de Responsable del Tratamiento de los datos de carácter personal de los USUARIOS. Puede usted contactar con nuestro responsable de protección de datos a través de las direcciones postal y electrónica que se indican en el apartado 7 del presente documento.

**2\. Datos de carácter personal tratados**
-------------------------------------------

A continuación reseñamos los datos de carácter personal que pueden ser tratados en el marco del Sitio Web y de los Servicios (en adelante, los “Datos”).

* Aquellos Datos que los USUARIOS nos faciliten en relación con su solicitud de registro para acceso a Servicio Premium o su solicitud inicial, tales como datos identificativos y de contacto incluidos en los formularios de nuestro Sitio Web.
* Aquellos Datos que, con posterioridad a la solicitud inicial, sean generados o intercambiados con los USUARIOS. con motivo del cumplimiento de dicha solicitud inicial.
* Datos que se soliciten para cumplir distintas obligaciones legales que regulan los servicios del Sector.
* Debido a los protocolos de comunicación existentes en Internet, cuando el Usuario visita el Sitio Web (incluso cuando no se le recogen expresamente datos de carácter personal), la Empresa titular de este sitio web recibe automáticamente cierta información técnica (por ejemplo, la dirección IP (Internet Protocol) que le ha sido asignada a su ordenador por su Proveedor de Acceso.
* Aquellos Datos que el Ud. aporte mediante una red social para la gestión de su solicitud. Estos datos dependen de la configuración de privacidad de cada usuario, del uso que cada usuario de la red social realice, así como de las políticas de privacidad propias de la red social de que se trate.

Salvo que específicamente se establezca lo contrario, se considerará necesario completar todos los datos requeridos en los formularios. En el caso de no suministrar todos los datos estimados como necesarios, CHATHISPANO podrá, dependiendo del caso, no cursar la concreta solicitud que se efectúe. 

Los USUARIOS se comprometen a facilitar a CHATHISPANO y al Sitio Web únicamente datos de carácter personal ciertos, actualizados, pertinentes y sobre su propia persona y en ningún caso facilitar datos de categorías especiales, tales como datos relativos a infracciones y condenas administrativas o penales; o de ideología, afiliación sindical, religión, creencias, origen racial, salud o vida sexual.

**3\. Finalidades**
-------------------

Los datos personales proporcionados por usted mediante los distintos formularios que ponemos a su disposición, se utilizarán para:

* procesar y gestionar las solicitudes que Usted realice, ya sean de información, contacto, y/o recepción de servicios que ofrezca la compañía, al resultar necesario para el cumplimiento de las obligaciones contractuales en relación a dichas solicitudes;
* para gestionar la relación contractual con usted, en caso que desee publicar publicidad a través de nuestra Web (cosa que puede implicar comunicarnos con Usted hasta realizar el cumplimiento de obligaciones legales de CHATHISPANO como por ejemplo las relativas a la normativa tributaria y de prevención del blanqueo de capitales y de la financiación del terrorismo);
* para poder garantizar el funcionamiento y mejora del Sitio Web y la tecnología asociada nuestros Servicios;
* para poderle enviarle, incluso por medios electrónicos, información promocional de nuestros productos y servicios de naturaleza similar a los que sean objeto de su solicitud, en base a nuestro interés legítimo, siempre y cuando Usted no haya manifestado su oposición a recibirlas;
* para el envío de comunicaciones comerciales electrónicas de otros productos y servicios de CHATHISPANO y/o de terceros, en el caso que Usted expresamente haya otorgado su consentimiento.

En el caso de USUARIOS REGISTRADOS, atendiendo a la definición dada en las Condiciones de Uso, las finalidades del tratamiento serán, además de las anteriores, las siguientes:

* La gestión administrativa, contable y fiscal del Servicio Premium.
* La prestación del Servicio Premium a los que se haya suscrito.
* El envío de comunicaciones relacionadas directamente con su Servicio Premium suscrito.
* Atender a las solicitudes, quejas e incidencias trasladadas a través de nuestros canales de contacto incorporados en el sitio Web.
* En su caso, remitirle comunicaciones personalizadas y preferencias sobre eventos, promociones, sorteos, concursos, cursos y otras comunicaciones comerciales, de CHATHISPANO y de terceros.
* Cumplir con las obligaciones legales que nos resulten directamente aplicables y regulen nuestra actividad.
* Para proteger y ejercer nuestros derechos o responder ante reclamaciones de cualquier índole.

**4\. Legitimación para el envío de comunicaciones comerciales electrónicas.**
------------------------------------------------------------------------------

Por un lado, respecto al envío de información promocional sobre productos y servicios de naturaleza similar a los que son objeto de las solicitudes o adquisiciones de los Usuarios, dicho tratamiento constituye un interés legítimo de CHATHISPANO titular del sitio web, reconocido por la normativa sobre protección de datos y por la normativa sobre servicios de la sociedad de la información. El Usuario puede oponerse a recibir, ahora o en cualquier momento, comunicaciones comerciales sobre los productos y servicios de nuestra compañía, remitiendo un mensaje de correo electrónico a [la](mailto:personaldata@travelperk.com)s direcciones postal y electrónica que se indican en el apartado 7 del presente documento.

Por otro lado, únicamente le ofreceremos comunicaciones comerciales de productos que no resulten similares a los solicitados por Usted y/o de productos y servicios de terceros que tengan relación con CHATHISPANO, en caso que Usted expresamente nos haya facilitado su consentimiento explícito. En cada comunicación comercial electrónica se le indica cómo retirar su consentimiento a la recepción futura de las mismas.

En el caso de USUARIOS REGISTRADOS las legitimaciones serán las siguientes:

* La prestación del Servicio Premium, su gestión administrativa, contable y fiscal, así como el envío de comunicaciones relacionadas directamente con su Servicio Premium vendrán amparados por la ejecución de un contrato en el que sea parte o por la aplicación de medias precontractuales. .
* El envío de comunicaciones comerciales personalizadas y preferencias sobre eventos, promociones, sorteos, concursos, cursos y otras comunicaciones comerciales, de CHATHISPANO vendrá amparado por el consentimiento que nos has prestado para tratar tus datos respecto de las finalidades ajenas al desarrollo o ejecución del contrato existente. La negativa a facilitar sus datos personales conllevará la imposibilidad de
* tratar sus datos con las finalidades mencionadas.
* Las restantes finalidades anteriormente descritas vienen amparadas por la habilitación que la Ley nos confiere para cumplir con las obligaciones legales que se nos aplican.

**5\. Cesiones de Datos, decisiones automatizadas y transferencias internacionales**
------------------------------------------------------------------------------------

CHATHISPANO puede contratar los servicios de proveedores ubicados en países fuera del Espacio Económico Europeo, en base a decisiones de adecuación de la Comisión Europea. En este caso, se considera que el país dispone de normativa equivalente a la europea. En el caso de que CHATHISPANO precise contratar servicios de proveedores ubicados en países que no disponen de normativa equivalente a la europea, su contratación incluirá todas las garantías y salvaguardas exigidas por la normativa para preservar su privacidad, previa verificación de la legislación del país de destino. Dichas salvaguardas pueden consistir en la aplicación de cláusulas contractuales y de garantías adicionales a las mismas, conforme a la normativa de cada país de destino, o de normas corporativas vinculantes aprobadas por las autoridades de protección de datos. También le informamos que la normativa nos permite enviar sus datos a dichos países, si resulta necesario para dar cumplimiento a nuestras obligaciones derivadas del servicio que Ud. nos solicita. Para más información sobre las garantías a su privacidad, o de los países de destino a los cuales necesitamos transferir sus datos para cumplir con nuestras obligaciones contractuales con Ud., puede dirigirse al Delegado de Protección de Datos, a través de las direcciones postal y electrónica indicadas más abajo.

CHATHISPANO podrá facilitar sus datos a terceros prestadores de servicios que precisen acceder a los mismos para la prestación de servicios que CHATHISPANO haya contratado a dichos proveedores, y con los cuales tiene suscritos los contratos de confidencialidad y de tratamiento de datos personales necesarios y exigidos por la normativa para proteger su privacidad. De entre los distintos prestadores de servicios con los que CHATHISPANO tiene firmados contratos de confidencialidad y protección de datos, destaca el servicio que nos presta Piano ( https://piano.io/ ) con las siguientes finalidades:

1) Analizar la experiencia del USUARIO REGISTRADO y hacer un seguimiento del correcto funcionamiento de la suscripción, analizar y segmentar las tendencias de los USUARIOS  
REGISTRADOS, a partir de las cookies instaladas gracias al consentimiento que nos has otorgado; y

2) hacer correcto seguimiento de la facturación y contabilidad, es decir, proveer a CHATHISPANO un servicio de procesamiento de pagos e información financiera de acuerdo  
con la norma aplicable.

Otras entidades que pueden acceder a los Datos son Administraciones públicas y fuerzas del orden. Podríamos, en cumplimiento de obligaciones legales, compartir información sobre Usted (incluidos sus Datos) con las fuerzas del orden, los organismos públicos o terceros autorizados, en respuesta a una reclamación legal o una solicitud respecto a una investigación penal, una presunta actividad ilegal o cualquier otra actividad que pueda exponer a la Empresa titular de este sitio web, a usted o a cualquier otro miembro del personal de la Empresa titular de este sitio web. En estos casos, sólo revelaríamos la información pertinente y necesaria para la investigación o consulta.

Le informamos que CHATHISPANO no adopta decisiones que puedan afectarle de forma significativa basadas únicamente en el tratamiento automatizado de sus datos. Todos los procesos de toma de decisiones se realizan con intervención humana. Las únicas comunicaciones enviadas por sistemas de llamadas automáticas a través de servicios de telecomunicaciones sin intervención humana, son los correspondientes mensajes SMS y correo electrónico para recuperación del password o contraseña de los Usuarios que lo soliciten.

**6\. Medidas de seguridad y salvaguardas**
-------------------------------------------

CHATHISPANO ha adoptado los niveles de seguridad de protección de los datos personales exigidos en la legislación vigente de protección de datos, instalando las medidas técnicas y organizativas necesarias para evitar la pérdida, mal uso, alteración, acceso no autorizado y demás riesgos posibles. 

Igualmente, CHATHISPANO se compromete al cumplimiento de su obligación de secreto de los datos personales y de su deber de guardarlos y adoptará todas las medidas necesarias para evitar su alteración, pérdida, tratamiento o acceso no autorizado, habida cuenta en todo momento del estado de la tecnología. 

**7\. Ejercicio de sus Derechos**
---------------------------------

El USUARIO o persona que lo represente podrá ejercitar en cualquier momento sus derechos de acceso, rectificación, cancelación, oposición, limitación y portabilidad de los datos (es decir quiere obtener detalles sobre los datos de carácter personal que en ese momento tenemos sobre usted, solicitarnos su rectificación en caso de que los datos sean incorrectos o requerir su eliminación, se niega a que realicemos determinados tratamientos o desea limitarlos, o desea ejercer su derecho a la portabilidad de sus datos), dirigiendo una comunicación escrita y/o electrónica a la dirección [protecciondedatos@chathispano.com](mailto:protecciondedatos@chathispano.com) o a CHATHISPANO con dirección en Apartado de correos 19080, 28080 de Madrid, en la que se acredite la identidad del USUARIO, incorporando como asunto “Derechos Privacidad”. Así mismo, el propio usuario puede eliminar sus datos desde la sección "MI perfil" de la web de CHATHISPANO que se encuentra en [https://chathispano.com/perfil/info](https://chathispano.com/perfil/info) pulsando en el botón "Eliminar cuenta".

Según como ejerza estos derechos (por ejemplo si quiere que dejemos de tratar cualquier dato de carácter personal sobre su persona) puede ser incompatible que le sigamos prestando Servicios.

**8\. Plazos de conservación**
------------------------------

Sus Datos se conservarán mientras se mantenga en vigor su relación con CHATHISPANO. Y tras su finalización, durante los plazos de prescripción legales que resulten de aplicación a cada tratamiento. En este supuesto, se tratarán a los solos efectos de acreditar el cumplimiento de nuestras obligaciones legales o contractuales. Finalizados dichos plazos de prescripción, sus Datos serán eliminados o, alternativamente, anonimizados.

**9\. Principio de especialidad.**
----------------------------------

En caso de que la empresa prestara algún tipo de servicio especial en el que determine unas previsiones específicas diferentes a estas, en lo relativo a la protección de datos, tendrá prioridad la aplicación de las normas particulares indicadas para ese servicio en particular por encima de las presentes, en caso de incongruencia. 

**10\. Modificación de esta política de Privacidad**
----------------------------------------------------

CHATHISPANO se reserva el derecho a modificar la presente política, informando previamente a los USUARIOS de los cambios que en ella se introduzcan

PUBLICIDAD

Copyright © 1996-2024 Chat Hispano, S.L. Todos los derechos reservados.

* * *

* * *

* * *

* * *

* * *

* * *

* * *

* * *

* * *

* * *
